成人限定的 18 禁「暗黑版天竺鼠車車」特輯，網友：真的太有深度了⋯

隨著中毒動畫《PUI PUI 天竺鼠車車》強勢席捲台日兩地，網路上開始出現大量二創作品，各種超ㄎㄧㄤ的天竺鼠車車迷因梗圖，讓人看了忍不住會心一笑～而除了結合《JoJo 的奇妙冒險》、《頭文字 D》、《寶可夢》等，甚至還出現了兒童不宜的 18 禁「暗黑版天竺鼠車車」，果真印證了「小孩子才看鬼滅，大人都看天竺鼠車車」這句至理名言！

自從《PUI PUI 天竺鼠車車》爆紅之後，順勢帶動了一股羊毛氈風潮，相信許多手作達人最近都接天竺鼠相關的客製商品接到爆單，網路上也出現許多「天竺鼠車車 DIY 教學」。先前小編曾向各位介紹喜歡組鋼彈模型的 G 奶寫偶像「東雲うみ」，趁著這股天竺鼠車車熱潮，她最近也上傳了一部「夏亞薩克版天竺鼠車車」羊毛氈教學影片，但相信比起天竺鼠車車，大家更感興趣的是她胸前那對「大白兔」啊！

自製「天竺鼠車車」什麼的已經不夠看了，知名 JKF 女郎安希直接 cosplay 成天竺鼠車車，雖然拍完感覺有點像綿羊，但這個立體感老司機看到一定直接給過啊！（這個才不是天竺鼠車車，是「天竺鼠車頭燈」！

相信看到剛剛安希的天竺鼠車車，許多人腦子裡都默默冒出「想揉～」、「好奇觸感」之類的想法（給我承認喔），現在這位日本妹子幫各位實現願望了，直接透過影片展示天竺鼠車車到底有多軟綿綿，不知道老司機們對於這台「PAI PAI 車車」還滿意嗎？（網友表示：「好靈動的天竺鼠」）小編當初看到的時候真的是受到 100 點衝擊，原來還可以這樣操作的嗎？！有種思想被污染的感覺，看完直接回不去了⋯⋯

事實上《PUI PUI 天竺鼠車車》看似可愛療癒，但這位導演以前作品都是走「超黑暗童話」路線，背後往往隱藏著深刻的意涵，真的是拍給大人看的動畫，至於上面這些創作也算是另類大人看的天竺鼠車車啦～就連原本想大聲斥責，或是覺得《PUI PUI 天竺鼠車車》很幼稚的 PTT 鄉民們，看完後立馬都改口說：「真的太有深度了！」只是怎麼覺得之後 cosplay 天竺鼠車車會變成一種大人的情趣⋯⋯

想屌

天竺鼠波波

正

屌想揸車了

好軟

..... 我愛天竺鼠

想填滿佢個排氣喉

點解連手臂都彈下彈下